[重要信息] 請自我審查，自已係咩野二手交易/社交群組post貼過個人聯絡資訊

即刻檢舉刪除，狗狗是無人性的

連登唔出賣你，仲有好多其他程式會出賣你